係朗豪坊痾緊屎 你問我答

💩💩💩

夠唔夠廁紙用？

用晒 過黎幫我奶？

空氣清新機咩味？

屎味

屌，即係唔喺朗豪坊啦

無圖你話你係白宮都得

邊層？邊隔？

邊格

有咩好問?

好臭

影條底褲睇下

走左了

屋企徐晃幾大？

我係你隔離嗰格

係邊層邊隔？一齊痾？

你手機一陣會唔會洗

唔會

朗豪啲廁所收唔到訊號個喎

嚟緊

使唔使幫你通一通佢
你好似屙唔清 仲有d未屙哂

威

要唔要殘廁gathering下